
                      Película de acción pura y dura.. Piñas, patadas y disparos con una historia algo peculiar, la verdad es que me sorprendió para bien, pensé que seria mas peor!!
        
            